屌你老母HKTVmall,係咪好撚憎員工，不如唔好出糧啦

屌你老母已經份糧比你左扣右扣，又個個月出啲糧都唔同，冇人知你點計而家仲要一份14000蚊嘅糧都要分3期出，痴撚線嘅咩

仲有好多on9嘢

屌你老母仲話乜嘢真香港人，含撚咪呃人啦

咁煩 好耐冇買 以前個個星期幫襯

人地wiki wong咪盡顯出“香港仔老細" 既 縮骨蒜爆老撚土特色比你睇

我真係好撚鐘意香港

黃架 將就下啦

好彩冇幫襯過政協TV MALL

完全諗唔通佢咁對員工做乜，好似有仇咁

夠膽喺連登串黃維基真係未死過
人地自帶過濾紅藍漂黃
工聯會係hktvma上架變黃店
賺中共錢入黃圈
達狗個啲唔夠層次真係做唔到

垃圾公司，狗也不屌

係咁架啦 又唔係咩好工

富臨人工高D...

糧單同真係出糧都唔啱， 張糧單啲數字鳩吹都幾好野
仲要份糧點計都唔啱

又係扮黃絲呃生意

合約寫分31號同7號出糧 即係想點？

係呀，冇人知佢點計，成日唔同，又唔會解釋，成日3個月後先比3個月前糧單你

呢間嘢出名刻薄就咪做，咁嘅價出面週街都係

個個月拖糧

直到今日香港竟然仲有人唔知王維基係一個狗閪

唔明點解呢d工屌極都有人做，係咪真係咁難搵工

真係， 扣埋扣埋得萬二蚊底真係大把工，洗閪做到咁大壓力仲要比班高高在上嘅qa 扣錢， 扣完仲要交返份報告証明已經改好

hktv 好黃，前線做咗好多嘢
樓主唔好做分化L

D數亂到仆街
HR狗黎架

前線黃又點？黃係咪出多d人工？
又qa又呢樣果樣，自己人打自己人士氣

而2個月走左超過60人

你咁做邊個最開心？屌藍絲又唔見你咁大力？不分化，不割席，核爆都唔割